====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Depuis les années 1950 , au fil des décennies , universités , grandes écoles , centres de recherche et entreprises technologiques se sont rassemblés sur ce plateau , parce qu ' ils étouffaient à Paris centre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

